[今晚我們都是奧斯爾]希望一陣鏝俾奧斯爾入幾粒,以示反共

我們都是奧斯爾

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野